點解次次約咗朋友最後都係唔想出席

唉 唔想去呀

Is me

我完全唔想去呀點算呀美美